英國承諾做移民政治審查 防止愛中國香港藍人去錯英國

英國保守黨人權委員會委員指會對於即將實行的移民政策執行政治背景審查程序，以防止一些愛中國愛共產黨的香港藍人去錯英國做二等公民。

我醒起係咪有個PO有件水炮車自爆拎咗BNO

去到外國仲要小心D中國人，好多小粉紅做間諜到時可能會幫中國大使館綁架香港人要脅你，唔好諗住去左就冇事，睇下新疆人去左外地都比人恐嚇要脅

到時去到外地都要繼續做情報工作，去 MI5 CIA 舉報，收D中國間諜皮 香港人就係 Chinazi Hunter 全球哨兵，清理小粉紅

去左英國就參軍，海外建軍，建立全面軍事化組織，用三十年四十年都一定要報仇 就算拎唔返香港，都要做 Chinazi Hunter，全球性篤灰，起曬D中國人社團出黎，香港高官仔女，幫中國逼害人既公司底，將中共爪牙連根拔起

借個位 會員標籤功能

藍絲其實好難有legal grounds 去篩
你話篩黑警同親中政黨團體人士就可行啲

Yes please. Background check is a MUST.

熱心網友

檢查FB、微博

填報email同社交媒體帳號

認同

一早講撚左
英國冇咁蠢引狼入室

我只可以肯定唔會去因為你係fb奶支就拒絕你
實際d講你班野真係唔好諗可以捉鳩你身邊堆藍屍廢老鬼
popo 公務員 官員 反而可以

check完又點
依家唔係政治庇護申請
唔會理政見

cap FB、Whatsapp圖，之後報串。

最緊要黑警唔俾去

班廢老藍絲英文都唔識多過，係香港都靠咬生果金，過到去先算。

FB, IG, WHATSAPP都係美國野
講左D咩自己參透

香港人點會用微博 咁癲

大家係時候搜集資料預備篤灰

push

我cap低晒圖架啦

咁我就安心晒

我要天使島審查篩選

利申: 冇bno資格嘅97後

樓主，你啲post好update而且高質
支持樓主，有追蹤你

好野，英國一定要咁做，唔做/ 做唔到我寧願bno唔平權

今時唔同往日西方國家對中國滲透非常敏感

We will be campaigning冇話承諾，仲有佢唔代表英國政府。

的確，好難block普通藍絲，但可以block差佬及其配偶已經好好多

有冇資格留英唔係睇bno而係睇英國政府取態，如果英國政府拒絕親共香港人移民bno一樣可以ban

大家即刻save 低身邊藍絲/港豬既言論，瘋狂篤灰

其實呢條友只係英國版Solomon Yu

去到我地人多 要封鎖到班藍絲係大灣區連出國都唔敢

公務員下個月宣誓

你睇下果班狗啱啱果隻被吉爆爆sir去完醫院就上微博報平安

大家準備cap低藍絲D證據篤灰

大家作好準備啦

唔好理，快撚啲Cap低啲仆街先

去到英國再杯葛同c了佢地
睇下邊個保到佢地啊

舉報藍絲人人有責

審查IG FB係基本

三百萬人中佔幾多？

係呀 有手足提供左template
但就咁睇有grammar 錯
我pin起左但未有巴打幫改

有警嫂展示其新續領的BNO 護照

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

同佢講一定要有篤灰系统

藍屍走狗咪撚旨意去到五眼

好波

篤灰時間

舉報會快啲

各位一定要熱心篤灰。
差你一個就差好多。

呢啲藍絲賤種屌示威者屌得咁過癮而家想做free rider 做英國人？真係omdb啦

我係英國香港人

後香港時代既國際線

放心，bookmark左，水炮車繼續留係香港射水算啦。呢d 老牛妹 做下藍絲肉便器咪幾好

當條例佢可以玩
英國都可以 只不過用唔同理由

我去唔到，個班龜頭都唔洗旨意去到。
留返係香港打飛機啦

藍絲就算去到UK都係沈默既少數 真係可憐
要去擁抱民主

所以美國某程度都岩, 要有比人無理濫捕過先得 (not entirely sure)

要有10個黃絲擔保人

But how to check?

咁細心
驚佢地唔小心，屎忽撞棍咁去錯英國

毒撚永遠慘過食屎

利申毒撚

去到文明地方就唔可以咁了。
遣返最實際。

我指係文件未批 拖多你幾年
之後係咁叫你補交咩咩證明
再叫你過去見面咁 約期無限約咁

認真?
光頭警長、爆爆sir 果堆黑社會?
個個都去做網紅，用正職身分揾 rmb 添

要留定藍絲啲記錄

香港有 200 萬哨兵，要建軍只要有組織性軍事訓練

結婚移民都要你比證據 個人FB IG一樣可以做prove 加上個官choke你兩野

之前一直都講話要cap定藍屍狗d fb ig

Cap定啲圖呀
藍絲講過既野要負責

中國人向國際重邊有尊嚴

已經有堆高官家屬係哂英國等破處啦

facebook, e-mail, 睇你電話內容

呢個直頭係公民責任，過去英國人冇做，今次我哋過去幫佢做

希望check哂所有social media同gmail個啲

幾百萬人可以申請你仲叫home office逐個見

最好有篤灰熱線啦

放心 我一定會舉報啲藍屍屋企人同親戚
佢唔撚想續passport留住本嘢托柒，我就叫英國佬幫佢取消個國籍等佢慢慢繼續FF自己嘅中国夢。
出賣英國，出賣女皇陛下！

FB可以對英國呢種民主國家講唔交資料
話係私隱問題

你急佢唔急
英國人做野好慢

Campaign 咋喎

現職差佬一定唔會去
防退休狗就好

等佢地係英國玩左五年後先話俾佢地知
等班黑狗走曬去英國，跟住又要返祖國，到時唔再要公安，全部失業

如果狗嫂有bno但係冇講過一啲曱甴言論 可以點搞佢？

oh
要send俾英國移記備案了

警嫂show本新續BNO

你outdated左啦

美國screen中國人嘅簽證，一早已經抽查緊 social media嘅account

知道有黑警家屬準備移民去英國，可以點做

Tui

唔緊要
佢地依種措施一定會影響有心想去既手足 時間可能長左
但防到奶共滲透係好事

BNO警嫂，無行Lu

做到幾多得幾多
令到班狗仔狗女狗嫂去唔到都得啦

如果係本人要過vetting而授權自己facebook ac比英國查呢利申 唔識嘢

差佬唔會，但會叫老婆仔女去先，到時有乜事，搏同情話唔想骨肉分離要人俾埋佢去，中國人扮苦情最叻，廢老娶大陸婆，單程證都係玩呢招

同埋，到時特區護照可能變垃圾旅遊證件，可以做到所有盟友宣布部份bno無效就最好（但應該無乜可能），困班契弟成世係大灣區

做得好！
This is necessary!

Cheers mate

支持

班廢老唔會因為係FB講兩句我愛支那死甲由就會被拒

Del哂有幾難

將佢個樣, 中英全名, 出生地點, 出生日期, 奶共證據放上連登會有人做嘢

Show blocked user
你好驚？

其實點樣可以證明自己係黃絲
我有定期清record嘅習慣
係咪要去現場影返張大合照

篤灰

大家識做啦

幾時肯取消689同777家人英籍
我過唔過去英國好閒
但我想睇依班仆街點樣俾佢屋企人冷落

嘩咁我督灰下公司嗰啲藍屍同事先
屌佢老味一路睇新聞
一路話個手足係打靶仔，話人哋狼死
跟住話個死差佬：人哋都係打份工姐

轉個頭個新聞講緊BNO，佢就一路喺度講話英國生活唔習慣不過都應該續，我屌佢老味呀

一定要報
一定要報

唔洗信戈d用黎呃窮人既報應論
我地自己落手做，世世代代都要提醒同傳承落去，香港民族受過咩苦難凌辱反人類對待，唔可以再俾chinazi復燃

大lin帝國 hack入去 起晒底 掂

預防愛滋病

我有班親戚廿幾年前過咗去英國，而家係藍，係咪都有得舉報埋先

梗係要學藍絲最擅長嘅篤灰
去篤啲想移民嘅藍絲比英國

唔駛驚
根本有狗背景係無可能去到

尋日個警嫂

咁第一個唔去得係個條黑警條女, 有BNO, 唔去得先囉, 真係開撚心.........

係時候搵返你黑警朋友全名同啲相

佢哋唔會去㗎啦，要返大灣區食海底撈

諗起之前有個美國巴舉報佢個藍絲親戚
之後FBI真係搵佢個親戚

狗疑心咁重
會肯比水炮單拖去英國？
唔驚變綠水炮？

3日唔埋兩日就槍擊案 依家英國 澳洲 日本 台灣任你揀點都唔係揀美國

無人無facebook架，一無即係有屎
無就唔好過去

Filter 走鄉黑家族同建制狗已經好好多

英國點知邊個做狗？

會幫手督班藍甴

呢位人兄好驚咁喎
有無起底組送資料比英國

最簡單就係whatspp/facebook
有支持反動言論先pass

check到係藍即報畀中/港

靠我哋

太好了
Luke手足好幫手
快啲入去多謝佢同

luke

Push

之後再由pass左既bno個人擔保其他人去, 3個擔保1個先去到, 每本bno限擔保quota

我會report哂所有識得既藍絲資料俾英國，移民要background check點會冇用

咁佢只係screen 走出賣香港嘅人
人地個心係咪藍 佢地都可扮而胡混過關

LukeBB

要拍片留底效忠英國
好似之前中國拍鳩過關港人咁

但英美情況唔同
英國本身有歷史原因先有bno問題
美國就真係因為支援香港人抗爭
所以做既野範圍唔同

叫全部國家接收香港人嘅都要做審查，冇理人比藍屍做free rider......

佢無奶共不過係中立港豬，但有個黑警屋企人

麻煩大家去多謝佢

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

唔識唔好亂講或者睇下wiki先
angel island嗰啲篩選
係癲到問你屋企門口有幾多級樓梯之類
細緻到你根本唔會留意
或者離開屋企耐啲都唔可能好肯定咁答到嘅問題
重要成家人cross-check答案有無出入去防假親戚
同埋島上困住啲等緊審查嘅人個生活環境係好差
好多人迫埋係一個房入面等以月計嘅時間
隨時衰過坐監

咁就算要捱苦 起碼都要堅持同藍絲攬炒

入息審查都夠玩

唔reject application, 最少要都要有個備案系統keep返 record, check 去到英國五年內言論

btw未到最後一刻 都係唔會走

講到明冇入息審查

而家未cap圖既快d cap曬身邊既藍血人

沒所謂，去到沒朋友，到時再篤灰也可

會唔會即離婚/分手

一早cap定藍絲留言

係咪有人話想要例子?

我就係要呢啲

重有youtube history都會審查到
冇出過黎, 微黃果d都審查到

請設立篤粉熱線，我地黃呢邊未玩過

係時候整番個藍絲list,
好似689個網咁，
日後又方便清算

good

我腦海突然浮現一張撕爛BNO嘅合照

正阿

去到英國舉報返呢d人得唔得？

得, 講明被舉報成功5年後冇得+1

藍絲帶曬身家移民英國
之後俾人報串 凍結身家
之後遣返返香港

老豆有詳細，夾埋上去啦

真係好撚好笑
以前做皇家警察可以有英國國藉
依家做狗就被人封殺

實有方法捉到你 藍尸

個班玩膠話愛國愛黨嘅 係咪又要del返了

帶動英國經濟

否決移民申請從來都係好主觀
唔批就唔批架喇
你又唔係人地公民使鬼同你講公平

我成日都講
假設他日香港有民主自由
班中立撚咪又係受惠
咁唔通唔做咩

d人想中立就因為要立不敗之地

咁好大機會要interview，英語唔好，仆街了！

要比糧單, 班狗係咁先

唐人街果D直頭藍撚到黑，藍撚到法輪功都係撕紙狗

咁老豆藍 老母黃點搞 認真

老豆大灣區, 老母大灣區/UK自由選擇, 掛住老豆咪返大灣區住一排

其實都真係好難審查

年紀大嘅黃 唔識英文係咪gg

正路會有人幫

話冇social media咁都吹佢唔漲架 尤其用假名冇相嗰啲你又證明唔到係佢，就算真名有相即刻delete ac咪毀屍滅跡

驚好似台灣咁
到總統大選就出晒嚟解散英國

你都戇鳩
而家冇比人拉過代表第時唔會？
意識形態係黃嘅人留係香港一定比人拉
只係時間問題

唔好睇少d情報組織
佢認真要查你你走唔甩

一定要

香港警察同家屬誓死維護國家安全
點會去英國
一定會永遠擁抱強大既中國
生係中國人 死係中國鬼！！

借位問：有藍絲狗親戚搞緊移民去加國，有冇可能幫佢成唔到事

直接向加拿大移民局send email, 翻譯下佢d言論, 往績, 睇下有冇用

youtube history點都喇掛?!

點都有

非常簡單，好似美國簽證咁
要比詳細資料，fb, ig, 仲要宣誓簽名，違反既就刑事

堂堂聯合國五常之一嘅英國要你教你真係當人地情報起底機構係流㗎

狗名單英國要攞一d都唔難, 根本唔洗情報機關出手

點可以check到佢做popo先?

驚呀? 五毛狗?
一定要英國查ip address 你世世代代都係中國人啊

生係中國人 死係中國鬼
大家要全力打擊藍蓄差親友

但係啲人好古滑架！！

實有好多無咩朋友既藍絲廢老過去前清晒d 野

大家 cap圖

試過 ISIS 新娘個單，唔政治審查就真係低撚死

藍絲真係難，我自己覺得比佢地去到都冇計
但個班黑警親屬就係咁先

舉報共碟

👏🏻👏🏻👏🏻

有幾多個會參軍，諗下好啦

推

Facebook 美國嘢，之前英美簽咗Agreement share 呢啲database，美國喺CIA美國有set位俾英國，佢可以慢慢搵料

佢講唔代表官方立場

大家save低定d資料啦

咁又係

佢地堅係on9

藍屍開始delete po啦！

遲d你咪知

d藍絲已經準備走佬過英國！！

link:
有無人識，舉報條撚樣

岩啦，就係要呢d

快啲提供篤灰藍屍途徑

Sun rise again

一定要查三代！

話無就ok

其實check你有無聯署都夠

而且無話唔比，慢慢批姐

你睇cctvb睇到上左腦？

英美對我黎講既分別就係養老同大展身手, 果d槍擊案根本不在考慮因素之列

要幫手請記藍屍

name sex DOB , 三大資料

公務員同紀律部隊，你哋成家等收皮啦

扮黃點check?

港豬就算鳩數啦，比起藍絲咁罪大惡極差好遠

其實件水炮車去到但佢老公無得去係咪仲正？

過到去申請家庭團聚都唔好啦！
睇漏一隻狗都唔抵！
除非佢地離左婚咁就兩回事

3萬隻已經要用嚟取暖

藍屍都有後代，一樣會為細路移民

Target唔係廢老，係班中年藍屍

好重要

查佢地住邊, 讀書讀咩學校, 畢業後工作過既公司 & 行業
有幾多實質資產

就知嗰個人咩背景啦

支持拒絕一切奶共狗去英國

仲有班中立港豬

只要出示最近一年糧單, 政府班藍絲收硬皮

查工作背景
咁多年嚟睇下做咩行業 咩職位
再對比下佢地有幾多資產會帶去英國
查埋香港有冇物業

就知係咪淨係炒樓既死港豬啦

如果有個人話自己冇用social media, 唔睇youtube, 一般工作, 咁點拆?

pass
唔pass

50以上嘅人用微博多撚都癲

一年唔夠, 由畢業到2020 年既全部工作資料

咁咪 查長年期 工作背景 及 資產
既分例合唔合比例囉

Facebook del 左九世

英國做野快戈美國

藍絲係咪開始驚
一於少理 做多好過做少

咁禁咗班政府官員同啲狗過去未呀？
我哋有無得過去唔係重點，班賤人無得走先係重點

facebook 香港人都唔撚用

刪po就好麻煩

係時候幫身邊d 藍絲紅絲，Save 低愛黨愛黑警既言論啦

好耶

It’s is a must

香港班官由副處長開始ban啦, 屌

用夫婦入藉咪比隻狗去到

兒登狗堅戇尻唔係扮

本身班狗都會去英國受訓啦 拎名單有幾難

全世界幫手

學中國拍片屌尻中共
然後放上網

藍絲為利益係唔會有道德立場可言
隨時整本黃色小冊子黎背

我有...2008果時仲話自己係中國人
好想返到過去一拳打撚死自己

記得CAP圖

支那人

不日落國

以前唔會 而家未必

又要驕傲做藍絲 又要移民變英資？ 你地諗下好啦 柒頭

p

做得好

岩啦，我地手足唔驚比人查

查鳩啲公務員，藍絲，警察就岩

哎喲

我地入到英國可以去移民局做，送啲支那豬中共港共藍絲小粉紅返地獄鬼國。

其實最好係俾所有bno入 但係無限期政治vetting 佢有冇撐支 有撐支無論去左西方幾耐都可以隨時扔出公海

所以而家就好cap低晒D藍絲Facebook講乜

譚詠麟

用英文interview基本上已可以screen到大部分唔識英文的藍絲

要確保的係個班手足都入到圍
計分制，年紀越輕越高分就好

老野留名

而家要做的就係幫手起database, 將所有親中團體的人名全部record

到時send比uk做reference check

記住CAP低曬藍絲D野

要禁就連坐,俾佢一個去到無一管,佢仲唔洋腸放題?咁咪仲益左佢

“We will be campaigning for”

爭取緊咋...未承諾

藍絲要愛國，點可以移民架
舉報

用過抖音微博支那機 知咩料啦

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

第一個梗係篤黑警先
要用乜野辦法? 例如 VPN, encryption, send 個黑警 list 去英國, 先至唔會俾國安法周到? 求 IT 巴絲指教吓

正呀喂

以我為例，我就一早冇用任何社交apps嘅，browser同所有會留history有得set永久private mode一定會set，冇就每次用完自己清，再唔係揾其他嘢取代。

唔係一定有嘢畀你查到架

綠帽送黑警唔好咩？

we7朋友圈 一定要check

我冇喎，但我純粹係私隱問題而冇再用，ig都冇

BTW POST埋LINK啦

咁佢老婆?佢屋企人?人地冇呢D資料架
重有藍屍?香港最少都有3成藍屍

但係要幫手舉報!!!

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

我覺得至少 scan social media有冇表過態，有先符合資格。
冇表過態/驚影響ig版面唔靚同港豬有咩分別，去其他民主國家同留港對呢班人冇大分別，因為佢地都係咁生活。

根本social media就係個人身份證同 resume.

721831101111

你自己同美國講

麻煩大家要將所有藍絲、簽名支持国安法既親友資料留底

岩阿

明星？

幫手舉報

黑警無得去 基本

差咁遠

大家要Cap低啲漢奸嘅圖
一發現佢哋想移民就舉報
盡愛國公民責任

向英國舉報手持BNO藍絲，大家有責

可以點審查

咁愛國，點解要走

成個畫面出哂嚟!

孝子賢孫記得幫身邊親朋好友留底啦，必要嘅時候可以send去英國提佢地共享中國人榮耀

你以為班仆街有真愛？

我就無睇過cctvb既不過如果有睇外國新聞就會知囉

好簡單, 搵識廣東話嘅後生仔操刀就得
呢班人身家要清白
對申請人查3代, 查到有野就可以ban人

大把人無，或者得個鬼account

最簡單既嘢偏偏冇人做

唔好 識玩應該咁玩
要求喺五年居留期裏面嘅話呢必須要保留英國籍以外嘅國籍
跟住呢死藍絲嘅錢先
收完再沒收或者凍結佢哋資產然後再d q佢哋
咁樣好玩啲

好明顯全部警務處轄下職員, 配偶及其子女都唔申請啦

Respect

唔好俾啲共諜入去啊

咁你認同佢個做法唔撚戇鳩？
咩叫同美國講呀 屌你老母

點會唔知

做得好，不過點審查

華人基因睇錢睇事業睇家庭 真係真心真意當軍少有

咁 2019 反送中點黎？自己睇下第三次長沙會戰同衡陽守衛戰，果D先係真正華人

唔誠實都一樣唔批

移民局權力係好大佢哋要保障唔會混入恐怖分子

佢可以甩咗隻狗再去
所以都要report佢

聽佢以前啲嘢
都幾人盡可夫
簡單嚟講就係一個仆街

一定要
send老豆搵仔條link俾佢已經斷到大量4腳畜生去英之路

你睇人數同整體人口比例有幾多 即使反送中入面都有和理非和勇武 但勇武又有幾多？ 有1萬人已經好好 同埋當生活安穩 你要佢拋下事業家庭去賣命？ 人係自私架啦

咁冇計
咁只會落入鬥黃嘅局

自己參考下猶太人同阿爾泰民族

咁香港人係咪猶太人？ 猶太人都仲話有宗教去維繫復國理念

移民一代或許仲思鄉情 移民二代三代已經洗晒底 連廣東話都未必講得正 有版你睇

good，咁就少咗 一半人，

其實佢喺香港都攞咗唔少著數
係時候受返自己造成嘅苦果

唔一定要宗教，宋朝金國滅左國幾百年都可以重新組織變大清重新統治中國，清末中國人過左幾百年都可以翻盤，香港人一定可以捲土重來

你有數據？以我所知國際線大量海外港人參與，邊有話一定洗底？睇下以色列點建國先講

唔好比我批死 香港人雖然幾代接受英式教育洗走表面華人市儈性格 但骨子裏貪慕虛榮 求安穩嘅味道仲係到 如果唔係外界影響到安穩 亦都唔係咁輕易行出黎 你見台灣由以前話反攻大陸 到宜家後生仔都唔想當兵 而你所見海外港人大多數都係移民一代 真係當地出生長大 生活圈子都係白人時 自己都會同化埋 我表妹就係咁 只係識寫中文名 但唔識講睇中文 連香港都未返過

都係果句，你有數據？個人經驗唔等於事實 香港人真係咁就唔會冒著比人掉落街掉落海既險都要出黎

lol 發神經

別讓他們跑了！

想問下如果知道有英國passport 既藍絲可以點做？

十年未晚

大陸做到嘅任何一樣嘢其他發達國家都做到，係視乎佢哋做唔做啫

點呀，你驚呀？

篤藍絲灰嘅時間到啦

正呀屌

好嬲好嬲

藍屍可以返大灣區

唔洗煩副簽

麟伯

美國而家都做緊，就係因為有人喺fb講幾句野就被拒visa

呢d 行政野好靈活，係唔需要任何legal grounds

唔好咁天真好無

梨識唔識唱願榮乾歸康揀

係全家上下直屬都唔俾
如果係手足要10個黃人擔保推薦

#146030 一走了之

呢隻五毛成日改名都禁多人覆 屌 影響討論

幾時永久撤銷曬中港官員/黑驚，其配偶及其家人居留權同戶籍先，最簡單嘅都未做
遲啲點把關

可唔可以整個網
等人upload cap圖上去
實大把熱心人幫手搵證據

我反而有d擔心有左呢個審查之後，耗費時日，真香港人仲走唔走得切。

以其人之道還其人之身
講下做政治審查，睇下啲藍絲咩反應都好，可能佢地都即刻清fb

叻

係咪輪到藍屍瘋狂del post

好簡單, 黃藍一樣去到, 中途成功畀人督穿就唔畀+1

支持
一班唔鍾意民主自由既人 憑什麼去自由民主既國家

其實條tweet邊有講承諾做

21世紀倫敦蒙難記

高汁必推

好快淘寶就有大量工作偽造證明可整
各行各業都要send email/twitter教外國人分辯工作證明

等班撚屌一世做中國撚

篤鳩哂啲藍絲親戚

準備好做金手指未？
學好啲英文

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

呢個諗法，係幾好

係時候散佈下白色恐佈 等班廢佬藍絲唔敢撐政府

開撚定個Excel

必需要有實際活動支持中共先會ban，例如出席撐警集會演講，比人影到傷害示威者等。

否則就變成另一種以言入罪

其實你哋有冇諗過手足一樣會比藍絲改圖屈佢哋係藍